要求警察掛牌，可唔可以爆大，甚至成為焦點

呢個根本係警暴既根源

政治判斷佢可以spin 走

唔掛牌就係証據確鑿黑白分明無我拗

問題係冇野制衡
你覺得有number就告得入？
你仲信法治？ 抵輸

如你所講佢地都覺得無用，咪掛番上去囉

好嬲好嬲呀

班狗!

721 有無死人，佢 spin 得走
你話佢西環控制，佢spin 得走

唔戴狗牌，係無得 spin

可以,但冇人理
當年都叫有英軍可以制衡黑警
依家冇

呢個 point 一定要 o 者 死佢 ga bor

其實叫做提早體驗2047後既獨裁統治囉，軍警政一家

入紙禁制佢地唔show證囉

帶完狗牌, 之後呢?
強國公安係強國入面全部有NUMBER, 但有黨支持下, 打你咪打你,
你有冇聽過強國公安比人入罪?

問題唔係淨係個狗牌上面, 係無法治

o同樣，講"無法治",佢地好易就 spin 走

無掛狗牌，spin 唔甩

你一句話: SPIN 唔甩好似大哂咁
事實係: SPIN 唔甩, 佢會答你, SO WHAT?

Trump前顧問: 戰爭是要佔領「道德高地」, 並讓敵方出醜

爆大

依家唔係淨係陶輝犯法，唔係淨係冰兵犯法

係涉及三萬人,人人有份

法治有冇得救同埋為我哋提供更多有利證供去追究警犬係兩回事嚟